{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013306",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더샾호텔_1"
    },
    "text": "この宿はKTX江陵駅から徒歩3分の距離に位置しています。宿は計30室の客室で構成されており、韓国語をはじめとする様々な言語でのご案内も可能です。各客室にはノーハードPCとバトルグラウンドカップルPCがあり、ネットフリックスを無料でご利用いただけます。最近では、すべての客室がラテックスメモリーフォームマットレスに交換されました。宿泊施設は禁煙を規定しており、ペットは同伴できません宿泊料金は2人基準で策定されており、追加人員は連絡して教えてくれなければなりません。宿舎内部では特定な食べ物の摂取が禁止されており、器物破損時には利用客の責任で弁償をしなければなりません。成人男女3人以上の同居は許されず、未成年者の出入りは制限されます。キャンセルと払い戻しを求める規定に関しては当日のキャンセルは払い戻しが不可能で、1日前に取り消される場合、50%の手数料が賦課されます2日前に取り消される場合、70%の手数料が課されて、3日前に取り消される場合、80%の手数料が賦課されます。宿舎は江陵駅と中央市場の中間に位置しており、味のうまい店や観光地が周辺に分布しています。宿舎に泊まった客たちは、鍼灸と施設の安らかさ、奥さんの親切な応対などについて肯定的な後期を多く残しています。しかし、防音が少し弱いという点と駐車場が狭いという点に対する不満もありますホテルは禁煙規定を遵守していないお客様による問題を解決するために禁煙規定の強化と広報が必要だと判断しています。新型コロナウイルス感染予防のための定期的な消毒とWi-Fiの利用可否も宿で提供されます。ロビーでは無料でコーヒー豆、ジュース、ポップコーン、トーストが提供され、駐車場は約25台ほど駐車できます。全客室にはウォッシュレット設置とスパ/スチームサウナバスルームがあり、シャンプー、コンディショナー、ボディ、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター、飲み物などが完備されています。江原道の商品券もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿はKTX江陵駅から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿は計30室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるPCには何がありますか？",
            "answer": "各客室にはノーハードPCとバトルグラウンドカップルPCがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最近の改装で客室のベッドは何に交換されましたか？",
            "answer": "最近では、すべての客室がラテックスメモリーフォームマットレスに交換されました。"
        },
        {
            "question": "禁煙規定はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙を規定しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人員の連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人員がいる場合は連絡して教えていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎内部で食べ物の摂取は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿舎内部では特定な食べ物の摂取が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "器物破損時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "器物破損時には利用客の責任で弁償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような人数での宿泊は許されていませんか？",
            "answer": "成人男女3人以上の同居は許されず、未成年者の出入りも制限されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルと払い戻しの規定はどうなっていますか？",
            "answer": "当日のキャンセルは払い戻しが不可能です。1日前に取り消される場合、50%の手数料が賦課されます。2日前に取り消される場合、70%の手数料が課されて、3日前に取り消される場合、80%の手数料が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "宿舎の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿舎は江陵駅と中央市場の中間に位置しており、味のうまい店や観光地が周辺に分布しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設に泊まった客たちは、鍼灸と施設の安らかさ、奥さんの親切な応対などについて肯定的な後期を多く残しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の不満点はありますか？",
            "answer": "ただし、防音が少し弱いという点と駐車場が狭いという点に対する不満もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような対策が新型コロナウイルス感染予防のために行われていますか？",
            "answer": "宿では定期的な消毒とWi-Fiの利用可否も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーでは無料でコーヒー豆、ジュース、ポップコーン、トーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は約25台ほど駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはウォッシュレット設置とスパ/スチームサウナバスルームがあり、シャンプー、コンディショナー、ボディ、ヘアドライヤー、ミネラルウォーター、飲み物などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "江原道の商品券は利用できますか？",
            "answer": "はい、江原道の商品券もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 608,
        "QA": 842
    }
}